[建議] Web 版UI唔清

特別係 "10 正皮 0 負皮 - in 1s - 37 回覆"

呢一行字, 每次個腦都要load一陣先吸收到資訊

屌可能係我讀寫障礙, 不過可唔可以照顧下我呢挺殘障人士?

仲有可唔可以上面加一行俾我高速換台?